4點幾先出黎 不如唔好黎

遊行2點半集合，啲人4點幾先話出緊黎，咩野玩法？

不你老母

完全冇問題 大把人6點收工黎

咁人地4點幾出黎都join 到遊行咪得囉

唔使咁執著係咪準時到

個個都準時就好似616 嗰日咁塞到仆街

玩你老母

幾時都唔遅

留hp mp 啦阿哥

巴打唔好推
由鳩佢沉

咁就想分化 低質左少少
下個post俾d心機啦

吹呀 係鍾意四點先出

多你一個好多，幾點出都黎

分化夠未死垃圾

分化？

咪撚用打機野黎形容啦你

多多人都要

Show Blocked User - 遲啲就會改

屌你老母 人多分流出有問題？

多一個多好多 天后銅鑼灣仲可以插隊

有心唔怕遲呀屌你

你估個個好似你咁唔洗番工坐係屋企出個post就有3毛咩 大把人收工先去

Better late than never!

又係共狗既挑撥離間計

出啦!! 好需要你!!

負評上一頁就可以

其實係咩邏輯呢
其實有幾可可以兩點半
就聚集到咁多人一齊行
就算得個人數都未必多
如果依你呢個邏輯
一百萬 二百萬呢個數字係無可能存在
我想講 多一個人就係多一個人
遲到好過無到
總之今日
一定要出

616我夜晚八點先出，不知幾好行幾精彩

有心唔怕遲

利申維園出發仲jam緊
分分鐘五半先出

咁先唔駛塞住晒

*先出到

幾點嚟都冇所謂 最緊要有踏出呢一步

樓主果然兒登仔

彈性遊行時間

不你老母臭閪

你第1次 遊行 ，出來啦 咁多廢話

出來維園要人

不你老母 未出黎快d出黎呀

人多到郁唔到喎，有排行，幾點出都行

食屎啦

要來、救人

遲你老母。依家我出緊嚟

6點出黎都無問題 終點等你 我會守到晚上
香港人加油

push

香港人唔係遲到 而係醒目 上2次都逼爆 等既時間仲耐過行
加上大家都攰 我地緊加要醒目 保留體力
最緊要大家最後有黎

4點幾先出黎 不如叫多幾個黎

香港唔係外國 唔可以同黃背心同日而語
人地歐洲係真正嘅民主國家
香港人仲係極權統治下生活
你一日唔取代呢個政府 佢就一日不斷欺壓你
呢個時勢仲有人期望和理非
實際上操控左傳媒就點講都得
班建制賊同狗官深明呢個道理
無論你靜坐又好 做烈士都好
你唔取代佢 自己建立民主政府
佢都可以不斷攻擊你
相反就可以利用媒體取得民心
成王敗寇呀

616我5點先係維園出發

銅鑼灣塞鳩左成粒鐘都未撚郁過
你6點黎都唔會遲

吊你！有到好個無到！做咩吊人遲到！

我停撚左成個鐘

出黎啦 一啲都唔遲

有心唔怕遲

樓主單機啦

戇鳩我係維園首批出發而家仲響渣甸街咋 dllm咪撚分化 幾點黎都歡迎

收皮啦你

你老母生癌死

又一個3毛要block

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

屌那星我soho 都未撚到 塞左成個鐘

負皮，上一頁

又一個3毛現形

遲到嘅係天后出join龍尾

正確做法係唔同時段出嚟長期佔據住道路

食屎，大撚把人出緊，屌你老母

有乜鳩問題
次次都要同一個玩法？

有心唔怕遲啊屌你
咪分化啦

收爹啦 5點成車藍色線黑衫

上次10點維園最後一批先出發

係同一條船既兄弟 幾點黎都係兄弟

分化失敗

6 點收工會去番銅鑼灣再行過

遲到嘅請天后出join龍尾

咁有D人真係唔得閒 有緊要野做 我地不篤灰 不指責

收工黎又得罪你？

屌你老母
有咩問題啊
你唔想出就收皮，唔好阻住人

你老母，4點幾隊尾都未撚出發啦

遊行唔使準時打卡掛

本身唔出 俾樓主激一激 即刻出 多謝樓主提一提我

你咁撚遲出世不如唔好出

條隊都無郁過，宜加先出黎都無問題

未遊過行唔好衝出黎7 啦

幾點都要人呀

捐撚番入你老母個閪到咪撚出啦你

佢未去過唔知啦

好多人銅鑼灣地鐵上緊黎

開一個post收幾錢呀？

金鐘都未散，幾時出都得

有咩問題？

屌你老母啦傻鳩，你撤撚左咪唔出囉

算啦 唔去啦屌

遲到好過冇到

never too late bro

未遊行過咪唔明

屌你 幾點到都要到！

你六點出都仲未行倒

幾時都唔遲

幾點唔緊要 最緊要出黎

又分化 收咗幾多錢呀

一日未完都要出

5毛已轉帳

不你老母啦3毛分化撚

Anytime都要人 有心唔怕遲!

求大家快d出黎
好肚餓好眼訓

你老母

死撚開啦

6月行左兩次就知遊行根本行到天黑都未行完

你老母比狗屌

傻仔上次遊行8點隊尾先出發 8點黎都未遲

幾廿歲人個腦都仲未識用 不如掉左佢

2點30出都塞到4點

照出黎
仲有大把人

on9 想分化就行埋一二邊啦

我六點就出黎你等我啊

塞到仆街

屌你老母

兩點幾熱到仆街 梗係四點幾先岀

屌分化撚

你老母都唔應該生你出黎

咪傻啦7頭

收皮啦 大把人今日要返工
收工先黎無問題！

食屎啦你

傻閪五毛狗

你on9架？

咁你想唔想人哋嚟㗎

講咩？ 大把人係銅鑼灣出緊

遲到好過冇到
唔好再分化啦
一個都不能少！

遲到請天后出 跟住龍尾嘅法輪功 咪再插隊 前面塞死哂

On9 大隊 仲stuck 係cwb

分化post

此post已完

第一日出黎遊行 5點行龍尾都未出發

收皮啦

分化撚

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

各位唔好幫膠post留言同評分，明白大家好激氣

現場需要長傘+眼罩

前面咩事？

唔好咁多嗲啦

由佢單機啦

你個撚樣岀左去未呀

佢地d物資消耗得好快

個個好似咁得閒咩分化L

dllm 我3點鐘開始行e家重未過希慎，4點唔好黎！？ 幾點都同我黎呀pk

我收2100都會出黎

幾時出都ok等條龍唔斷

你收皮啦 不要分化

關你撚事咩死傻鳩, 我幾點出街都要你管呀?

我份工就唔可以無啦啦就遲到早退
最快都3點3先收工，已經盡快趕左去cwb
咁都仲要比人批評？

幾點都要黎
去金鐘聲援立法會既義士

你老母要番去做雞呀嘛 我唔出了我一個去幫襯下囉

大量五毛係連登帶風 請記住相信自己嘅判斷

永久完全block

仲有10分鐘放工
龍尾出左發未？？？？

屌你老母四點出黎有乜問題
唔出黎先有問題

幾點出關你撚事

戇鳩仔，blocked

屌樓主老母，人地收工都咁有心黎，一定好過唔黎

屌你老母咩，有心唔怕遲，又攪分化

遲唔緊要
最重要肯出黎！

四點半hysan 出發，剛剛經過大公報

今晚十點出來都歡迎

幾點出黎都係出黎
你理撚得我地幾點
On99

理撚得人幾點

返工咩屌你老母
求下你唔好衝出黎柒好嗎？

有心唔怕遲啊 On9仔

依家仲有好多人
當然可以嚟

有心就要嚟

單拖有無人一齊